女朋友係連登識 你問我答

歡迎巴打分享

連登無女架

1+1係咪等於2!

Gay

佢都冇話佢女朋友唔係男仔

少唔代表無

點識

咪 ff 啦

我生日 佢陪我去海洋公園

原來係你條撚吊用左呢個名

咪係

你左手唔係一早識左右手架啦咩，媽呀我好亂

屌左未？

最後同左邊個去海洋公園

老豆老母都係連登識

你的初戀在甚麼時候發生

樓主靚仔？

靠唔住

正宗毒L樣

有2個

想識返個

congrat

你老母知唔知你係gay?

結論
屌屎忽

樓下 今晚食乜好?

點解會冇啦啦陪你去?
你開post招人陪?

Ex係高登識

幫左隻臭雞埋單？

樓主女朋友=肥絲大隻？？

你遇唔到唔代表無

幾耐格一次劍?

冇人想知

連登那有女

你地咪又係